叫春秒回

有冇人聽我呻

hi

講未

Ok

講尼聽下

琪琪
利申手臂學徒

吊伱

打緊

等你

分咗手？

同禾格劍

冇拍拖，屌
你認錯人

冇lone 屌

未放低

掛
都兩年幾了

啲偽毒出能哂街

對手只有一個

唔能同禾叫spring
系米frd囝先

該怎麼辦

U win

仲問

大家有咩想講講低
大家幫你分憂

唔啦
佢都唔鐘意我啦
無謂強求

我現家用緊三個人嘅腦諗緊你係邊個

咁走啦...

邊三個
Cco alpha u?

唔係咁易㗎

三個人入面你啱兩個

風易？

習慣左一個人返唔到轉頭

係
想做乜就做乜

都係 明白嘅

啱，btw你聽日去唔去？

但其實好想有個人叫住自己
應該真係要做魔法師了

For星期三個talk?

想放低>觸景生情>又掛

你都同樣？

巴打請呻

來又如風 離又如風

係呀

不了
有乜好聽
正能量撚

你沒有共我踏破萬里不夠劇情延續故事

一直都想搵個有感情既先一齊，但根本唔係咁簡單

不過宜家連對象都冇，睇怕都係童貞至死

返工

就係返工先冇，根本信唔過同事、工作對象，唔好話男女朋友，朋友都難做

鐘意social咪落bar

酒精敏感 注定做乖乖仔 D女最唔鐘意依類

放心啦
仲後生

宜家唯有咁同自己講

一定得嘅

偽毒上水未

咁我潛返水

清做咩召喚me

今晚繼續深夜秒回

屌你 偽毒

支持

一秒回覆

其實自己都幾賤
過左咁耐都時不時stalk人

今日好攰
儘量啦

愛你唷
我琴日都係2點訓

屌你
係都爆po先瞓啦

你唔回 點爆呢

尋晚都爆左啦

5點幾 cls

咁你回唔回ar

回，回呢個

召喚

屌！！！

我一日諗唔到你係邊個我都唔會覆你

爆po講你知

連登冇毒撚

你究竟係邊個！

我知

我唔喺hk

塵塵

A毛？

唔係
算啦 夜喇

咁早 ，我係唔會收皮嘅

未來幾日有咩搞
都係ire?

你係3Y? Chan? 老P?

答我先

IRE 有咩搞

兩條問題嚟

我都係excellent perf
睇嚟係敷衍

屌你
手臂呀

不了
個個人都係咁嘅response

你問哂有in IRE嘅人？

我冇報ire

我想吹水

唉 叫春

請叫

巴打你唔睇波？

半場

吹
同我吹

睇得

抵啦哨牙so

請出招

你有冇聽過中二病

成日覺得自己與別不同？

hm類似啦

我想講
我就係中二既化身

最近好似感染左

你既笑容就由我
蒼藍之大火球。卡路b黎守護

謝謝你

咩事阿

等我睇下有冇野可以幫手
出租男友 $50/hr
出租肉體 面議

心情低落

唔想格劍

格劍有格劍既快樂阿

要變粗唯有格劍訓練阿
說好要一齊做東海神針既夢想呢?

做咩心情咁差呢

聽返ex d野
佢過得好好
我就好慘
有啲失落

少年阿

人比人
比死人
係時間未到你未搵到你既另一半姐
又或者時間未到佢新仔未出軌姐

不過放低先可以走更加遠既路阿

點放

自己諗

或者你可以考慮向中二之王進發

我成日幻想自己攞nobel/ oscar

少年阿
繼續生活係自己既幻想世界入面啦

咁又一世

識啲同樣生活係自己世界既人咁都唔錯

好撚毒

你根本唔明中二既真諦!

香港早晨

偽毒

唔洗做牙

星期日返工咁賤？

有冇人可以聽我講故事

秒回呢

請講

冇錢ar ma

。

ok

食軟飯

no

女呢

你大把。。。

回左lo

G

星不會轉 謊不會穿 因此太希罕繼續相戀

都唔係秒回

係

圖？

話題？

芒我

yes 紅負來評

畢鳥

我真係好想講出黎. 我中意左個人6年。 佢係中一入黎果陣我識佢 佢家陣都dse完. 我同佢表過白2次 2次都係衰左 當中唔存在咩做兵 臭雞既野 相處得好好 試過約佢單獨食野 佢肯 試過我做社幹事 佢受傷我仆落去搵佢 佢冇推開我. 但我發現好似永遠都係差最後一腳 射唔入咁. 因為試過好多次 我坐緊車 佢見到我 我見唔到佢. 佢坐緊車. 我見到佢 佢見唔到我. 到最近 佢參加一個會 選做幹事 選到 我本身係幹事次一 但係 因為我連任左1次 又唔可以再選 我曾經試過想放底 但永遠都想放底果一下 偏偏又可以大家因為一d事 撞到

咁就放心

塵埃落定

作詞：林夕
作曲：Christopher Chak
編曲：C.Y. Kong
監製：Alvin Leong

如愛要老實為何自欺 如愛夠偉大為何自卑
如自問未能容許抑鬱不理 不要再說喜歡你

如你已應驗甜蜜夢境 塵埃飄渺間早已落定
從出生當天角色早已禮成 只可合照縮影

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠
只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

曾過敏了便麻木自己 塵埃於暗室總會墮地
如遭蚊叮蚤咬的酥癢過程 朝生已可暮死

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠
只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
想失也無可失那刻我也曾贈慶便算

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠
只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

想講句一切算了你聽不到又怎算
想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

明白

畢了

你想多了
緣份未到
無謂強求

超高汁
Step off the train at dawn 在黎明踏上火車

Back in the place where I was born 回到我出生的地方

And it's been ten years since I been gone 距我離去已過十年

It took me ten years to know I'm wrong 我花了十年才知道我不是對的

I've been everywhere and nothing is new 我所到之處並無什麼新奇的

And I've done everything I've set out to do 我已經做完我打算要做的事情了

I'm nothing without you, without you I'm nothing at all 沒了你我什麼都不是

Now I'm back where I belong 我回到了我的歸宿

No matter where I'm from 不論我來自何方

Its been here all along 它一直都在

I finally made it home 我終於回到家了

Don't know the price of time 不知道時間的價值

Until you know what life can buy 直到知道生命所能購買之物

You know i hope the world's been kind 你知道我希望這世界是友善的

Hope you can see it in my eyes 希冀你可以從我眼中看見這訊息

I've been everywhere and nothing is new 我所到之處並無什麼新奇的

And I've done everything I've set out to do 我已經做完我打算要做的事情了

I'm nothing without you, without you I'm nothing at all 沒了你我什麼都不是

Now I'm back where I belong 我回到了我的歸宿

No matter where I'm from 不論我來自何方

Its been here all along 它一直都在

I finally made it home 我終於回到家了

Now I'm back where I belong 我回到了我的歸宿

No matter where I'm from 不論我來自何方

Its been here all along 它一直都在

I finally made it home 我終於回到家了

紙，餃去左邊

到
紙唔知係咪牛女

有我係到

99999999%牛緊

但始終都係放唔底 我本身唔係迷信既人 但因為佢我試過去搵d占卜幫我解決 好死唔死 我咩都冇同佢講 佢又講得中好多野. 話仲有機會 但偏偏我自己又覺得好似冇機會

你係紙咩

有異性 無人性

迫都冇用
順其自然啦
你迫佢盞佢反感

我係餃紙

好笑。。

矛追擊me

笑左出聲

好聽

到底我應該點 完全放棄 去放眼世界搵另一個定係咩都唔理. 我有試過想完全放棄 但都未忘記到果下就永遠都會某d小事 撞到 小到就咁係條街到撞到都可以有幾次 都唔知係咪個天玩我.

我琴日都dw左

依家先G?

邊有咁橋吖
大把女你揀

我試過想去選擇其他女架.但一想果下就好似自動出現左佢係個腦入面 結果全部都冇去行動.

柒完未

你囉

關禾咩事=.=

深潛

收皮啦你
你潛得仲耐過我lor

累

之後呢

日日都咁

想針

老鳥

跟住呢？

辣殺

冇了

要𠝹丁了

就係咁多？